呢度有無赤航仔？

全港唯一仲有軍事訓練嘅中學
以前啲赤航仔都操到好fit 好好J
唔似出面成班潺仔肥仔
其實係裡面生活係點
啲體能係唔係真係操到好勁
如果唔聽話又會點？會唔會罰體能以外嘅嘢？
同埋點解係航海學校但唔係跟皇家海軍嘅操法？要踏腳唔係拍腳？salute 唔係心口拉上手背向出？點解係外圍上手掌向出？
有無赤航仔入嚟講下

利申：以前有諗過入去讀，幾鍾意水上活動，但只收男仔

入面真係全部肥毒畢
有朋友喺入面讀緊

仲有你地有幾多套制服？
AWD? 普通裇衫黑褲？運動服？Marching Band衫？水手裝？Guard 隊制服？
啲衫係要自己俾錢定有資助？
個膞頭又係點分？得普通乜都無同'撈'仔？有粒星又係代表咩

可能呢幾年貼近主流學校，無太多所謂不良學生入去，我見啲宣傳片真係多咗好多肥毒
聽講以前係好多無學校收或者管唔掂或者有經濟困難嘅入去讀，比較想知以前啲人會點管，係唔係真係仲辛苦過入男童院

Push

呢度竟然無赤航仔

龍舟比賽遇過赤航~
唔係話好大隻~肥仔多

你果個係幾耐之前
而家果啲好似樓上話齋好多肥仔

佢有無講過裡面生活係點
點解講咁耐都無真赤航仔回post 嘅

赤航10個有7個都on9

出到黎多數撈偏 同做社會底層

樓上果啲係偏見定真係識人係咁
老老柒柒赤航仔可能學術方面唔勁，但好少見佢地上新聞，咩自殺犯法都唔覺有（入去前好跩嘅唔出奇，但果時都未算赤航仔）
到底樓上啲言論係根據啲咩講？

Thank you Sir! 唔該同學!

一級都唔知仲有冇50人

學校主要分玩水，樂隊，廚房三大方向，亦有少數乖仔讀書(果個係我><)

外人傳聞入面好恐怖好多打架 ，
其實係真，不過係好多年前，呢一兩年已經冇乜，因為學校開始改革，社會講緊人權，所以所謂大佬都唔敢亂黎，同埋隔離就係赤柱警署。
學校最大懲罰叫做 開RB ，星期六Full day幫學校做野，
總結：赤航已經唔係以前咁

而家社會都少左mk仔古惑仔

以前入面就一係mk仔，一係就毒撚
毒撚就好撚慘，mk仔連老師都恰可想而知毒撚係點
以前仲有單俾人玩
總結：狗都唔讀

可能我慘d,識親既赤航仔讀完又係咁讀緊又係咁

呢到香港呀, 讀呢D學校9成9都係垃圾

點睇對面街聖士提反

果間我無乜興趣，普通學校，只係多咗寄宿呢樣

我都有睇，所以想知下赤航仔係裡面係點
不過睇嚟啲老師唔會體罰，都係由得佢地算

咁巴打你係玩邊邊？
讀書讀成點？

RB 全名係咩
做嘢係清潔學校？係唔係所有人嘢都係學生做，裡面無清潔姐阿

我又唔覺得所謂band 1 band 2會有幾多勁人
成績好品行唔好都係垃圾

初中跟少年團去過一次
印象中好大，幾企理

我係SCC 不過無去過
你地因咩事去 借場做訓練

唔記得，好似係passing out parade rehearsal

我老豆係 赤航仔
open day 跟過佢入去

成日放學行過班友喺個窗口對住條街吹口哨串串貢

解釋：紅色 冇人理RB全名叫乜，不過我可以幫你問， RB boot camp代表星期六上午9至下午4返學校幫手做野，至於做咩就睇下學校有咩需要學生，例如一D工程搬野，擺設，搞下個水上活動中心之類，學校有幾個清潔阿姐，D姐姐平時掃下地幫學生開班房門鎖等，學校一年有三次High table ,食完後兩級學生幫手執野。

學校經常借場地俾外面，宿舍又周不時有外面D制服團體借宿，有一次係女童軍

D學生只係敢玩冇柴或一柴老師，其餘兩柴，其他阿Sir唔敢玩 ，除非唔識死字點寫紅色

你老豆係唔係好fit 架

你係對面聖記？

我玩咗成個中學都無機會入去，可能就唔啱時間

赤航仔同mk 仔都有共通點嘅，大家讀書都唔太好

咁其實都幾好喎，星期六番學校幫手當懲罰，好過咩抄書罰留堂呢啲唔等洗又哂時間嘅嘢
High table 啲嘢食係唔係學生整架？兩級學生係指junior F1-2果啲？

女童軍係唔係瞓你地啲床？
佢地會唔會唔慣？

可唔可以講下點玩法
你地學生又係點分？白板/撈仔/仲有有星果啲

55 有時如果星期六搭車會撞到佢地放學定唔知返屋企 成班黑社會咁唔知想點

係呀，慣就一定唔慣

學校讀書上堂風氣唔同出面文化中學，始終赤航以前本身唔係屬教育局，係之後有書讀變左中學。
玩既意思都係吹水，可以吹成堂，冇柴老師多數都hea，吹得就吹。
學生由低數起，冇柴，普通學生
一錨係宿舍Prefect
兩錨叫 QM ，俾prefect大一級
再上叫 "Y Cap" ，個音係咁讀，實際冇理
宿舍最大叫社長
個肩有紅星係班房班長
學校最大叫 School cap ，通常有 parade操最前拎校旗，講住咁多先 ，

做到school cap係咪會好威？

都算既，白色肩章全校得佢有，通常都係搵靚靚仔仔，體能fit，前日先Passing out完，畢業拎住一大堆牌走，已經有pvoc2船牌，急救，拯溺章果D，學校俾機會，想唔想拎睇自己